沙田廣源有冇人啱啱聽到槍聲?

五下, 恆大/隧道口

聽到五下

聽到 好響

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

咩事？？

Push

Tui

tui

推

有

咩槍？

屌 個個位好靜
咩事呀

有 好響

聽到連續四下

？

推
有冇人知咩事

推上 tg

聽吾到喎

咩事

咩事？

唔好嚇我

私刑？

即捕即啪?

唔清楚
我座樓望到恆大/愉翠/石門
望唔到d乜

睇睇附近有冇手足知咩事

搵人去睇下啦

屌冇人推？

亦都望到小瀝源警署
但有距離唔應該咁響

做咩

希望冇事啦

推沙田人黎睇

開槍會有血

沙田人幫手睇下

推到有人應

有冇恒大住hall聽到丫

聽到 4下 好響

Pish

似真槍

推到有消息

推，想知咩事

有無咩爭執嘅聲音

推到知咩事

本身有冇嘈交 屌狗聲

?

唔係步槍/炮杖
好清楚一下一下隔開嘅大爆炸聲
4-5下

本身好靜

開槍會有血 首都居民

咩料

聽到 好響 聽到4下

快啲組隊落街
唔好單拖去呀

？？？？？

唔L係呀?

知唔知邊個方位？近恒大巴士站？

我屋企唔覺
附近唔知有冇人聽到

Wtf..

恆大手足有無資料

推沙田柚入睇

好不安

定麻包袋出事

有冇記者？

沙田柚入黎啦

??

唔好有事

廣源村gp好多人都聽到，似廣松

百份次次好快手

唔似恒大喎 我黃泥頭個面都好大聲

咩事，唔好出事呀

推沙田柚

push

或者有冇愉翠手足報告下?
愉翠冇聲基本上可以留番響廣源搵

樓主我係廣松

單機啦你

收到風你老豆老母死左

快推呀

我廣榕聽吾到

你記錯喇，將發夢嘅野當真

btw 推比沙田人睇

Tg gp講緊

我聽唔到喎 一d聲都聽唔到

真？ 終於有曱甴警察死

晏晝5點幾都有，5下響聲

阿sir啱啱落完地獄探自己手足？

收到風你死全家

推到有人知咩事

上堂好似聽到 但果陣以為係裝修揼野既聲？
未必係槍聲黎既

我前幾日係水泉澳都聽過 以為呢d時候都有人放爆長

huh咩事 幫推

幫推

剛坐86回家
愉翠有架狗車 恆管附近冇動靜

大家小心啲呀

手足小心

中聯辦門口長期有

推 沙田柚

黑警又殺人?

屌你老母黑警死全家

咁到底係係你老豆插爆左你細佬個屎眼定你老母對波爆撚死左？

#157位巴打一路好走

有冇手足可以報下環境

Rip

我聽到兩下

下

咁難得先甩p又浪費左一個

聽到

巴打一路好走

住廣橡但聽唔到

有無人去緊睇

做咩貼bam圖

靜啦 唔好自爆

冇落街
望緊廣松cctv
冇異樣

再見手足

恭喜你，你都係咁先

呢到好多狗嫁

qg8

問吓保安 佢地收風好快

jm9

上面係咩圖黎

巡左一次冇事發生

冇黑旋風? 開乜撚野槍

係

狗都冇？

廣林林都聽到好響

住愉翠嗰邊，聽唔到，推

快d去睇

推 手足小心

你全家就死撚晒五毛

上連登去睇 完全封鎖多一個 深藍/五毛or警賊

幫手睇既手足 小心安全

行過曬所有地方都冇事發生

我都落左去睇 見到你老母比狗屌緊 啲精流哂出嚟
有好多人圍觀 仲拍哂手掌咁

WTF...

愉翠冇聽到

狗也不屌

聽到 連續4-5下
聽過好多炮仗聲 但今次唔多似

幾時同邊座？聽唔到喎。。

仲未知咩事？

呢個post好快沉

夜晚整路姐

[url][/url]

你老母做雞俾狗屌

希望有狗吞槍自殺

警甴？

推2

點樣？

冇圖

lm

( Show Blocked User - 耶撚死全家 )
你老婆同個女幫我含緊撚呀

有消防 廣楊

有消防到左

沙田有開戰咩？

聽到有救護同消防聲

有狗車啊

屌你老婆

有白車入廣源

推推推

康林聽唔到 住望後山個邊

屌，好驚

要相

我想講啱啱都聽到出面有依啲聲 但得一兩聲。。希望冇事啦

跟住白車睇吓

屌公屋有槍好出奇，之前啟晴邨都有Liddy 老豆大戰飛虎隊啦

大老山轉車站聽唔到

你講緊廣源定邊度

頭先12點落山大老山隧道冇見到狗喎

00:32 咩都睇唔到喎

有冇最新update 我係一城 要幫拖嘅我即刻跑去廣源

水泉澳

有消防員入左

幫手推

落去了解咩事既手足小心

呢一刻水泉澳就真係冇聲嘅

2019飛虎隊變哂做鬼

有消防車

師兄影得幾靚

加白車

我都知 佢地請緊廣源

我聽唔到 呢一刻。。。

成日打CALL OF DUTY都聽到槍聲

恒呀文盲

點加右下果舊野？

廣楊老人院

因為另外個絲話啱啱都聽到

廣楊 消防走咗 得返白車 見到有抬擔架入去
但我諗關老人院事？間嘢10晚有6、7晚都call白車

恒大同對上半山馬路走一圈最理想

請問下D聲係未恆大傳出黎

可能喬裝 X 連儂隧道即場擊殺，再掟入城門河???

大老山轉車站嗰度？

睇到你老母比狗屌

推。

唔知咩事 推咗先

應該唔關事

有冇人講下係未大學傳出黎 驚

咁依家廣源有冇狗車/狗

你老豆老母黎

正 又block 一個

唔似

聽到快爆4-5下 但唔似槍聲 似炮仗聲

我都想知
話說Ching冷靜啲先
唔建議單拖上去住

我街坊look 唔洗驚 食住支煙去

狗狗吞槍自殺？

徐步高2.0？

小心呀屌

咩話 死咗至少兩隻綠皮曱甴

有冇沙尸友組隊落去睇

入老入院的

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃

你係去嘅話5分鐘上黎報平安一次

完全唔似炮仗聲 似槍多d

左輪一發一發咁開 應該好難快爆

佢好撚快4-5下爆 聽得好清楚 但我心諗點解呢d時候有人炮仗

香港人點會睇唔明
做乜鳩教精五毛

咩事啊啊 唔係沙田柚

你老母老豆死撚左 真係慘

狗已走

有消防車經過石門

但佢聲音來源好近 唔似村屋放

又block得

見倒

我聽到3下好大聲，一定唔係炮仗

痴線

撞

炮杖冇燒得咁慢
同埋年年樓下牛皮沙d村屋都燒炮杖嫁啦
住左幾十年對比番真係唔似

你媽死了

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

我聽落似沙炮聲

綠色殯葬啊屌你老母

幫推，好驚

真
新年 清明 重陽都會放 仲要唔只一家人
放親一定輪住放 全日都會間唔中聽到
但頭先個幾下真係未聽過

我想問呢位手足去咗邊？？？？？？點解冇人提？
11月27日

黑警又打死人！

Ur mom died

留意返果幾下仲要響過炮杖添架

本身我開post都係想睇睇附近有冇事
怕有人要幫拖

有咩手足提供槍聲位置 我去睇下

知唔尋常喇
咁有人落左去睇未

行動緊 但要位置 要位置！

消防車應該只係因為響警鐘

廣源group好似組緊團，要電筒

我落咗去睇，見到你全家橫屍街頭

恒大至山腰位

屌呀 咩料

手足們注意安全

村屋位置都有機，因為實在太大聲

手足要小心

咁夜要上山路要小心
最好通知聲屋企人或者朋友
小心

唔排除呢段路
但極唔建議solo去check
日頭都唔建議

係邊 我係一城行緊嚟 可否join埋 我行到帝堡城

先問，有冇愉翠巴絲聽到？

小心

屌你老母

Push
去睇嘅手足一定要揾人陪同萬事小心！

殺人犯

0054 廣源一救護駛走

講真 唔係車路就一定係後山 要電筒入林

行左轉大佬山 咩都冇

你講你老豆老母兩個？

果邊應該有恒大宿舍

前面有講過聽唔到
要你自己爬下文搵幾樓啦

暫時睇到係
恆大宿舍/廣松/廣林/黃泥頭附近(康林?) 聽到
廣棉聽唔到

廣像都聽唔到

廣榕

廣楊樓

組隊既手足都要小心

廣榕絲表示聽唔到，不過頭先睇緊片，可能聲蓋過咗。

依家手足有冇grp係咩位 我入咗廣源村 想grp埋先一齊去

係廣源7仔grp埋先ok？

吊你咩仆街

天祐手足

又想累死手足？

死廢青你老母俾狗屌

佢地有幾個上左山睇 你自己一個唔好上啦

無事既,邊有咁易開槍

廣榕向帝堡城行左一轉 暫時無發現

恒大班港豬仲去緊op打緊牌

一場嚟到 做下嘢好 係咪廣松後面條斜路

廣楊
九成係老人院call車

似恆大/大老山個邊！

行左一轉 冇料到

Wtf

行上大佬山途中得一架的士同私家車經過

發生咩事

有4人，，係山腰經過

過咗成個鐘都冇人去睇

都唔知確實location係邊 我行到上廣源村鳩fing fing

好得人驚...差唔多每個禮拜經過有冇手足check左

大家block左佢 正係識9 up. 無腦死藍絲.

冇示威都有畜龍？？死兩個咁少呀

雇傭兵終於做嘢了？

一早有人行咗落去睇啦

村內我巡左兩次 無發現

我都巡晒 完全冇料到

痴撚線咩事⋯⋯⋯

明顯係村外

似係大佬山傳過黎

斷估

射唔中咪冇算囉

廣源安老院前面出現過三個著藍色恤衫、戴口罩、手持紅色大袋既男人，反應唔切影唔切相，上網對比過執屍人員既相又唔似係執屍人員，唔知咩人亦唔肯定係咪救護，入左去安老院棟樓入面，但冇出過黎。

跟據老豆搵仔, 曱甴係黑警喎

你老竇同你老母囉

係咪你屋企啲死曱甴走晒出黎炸

好似行完唔覺有事

聽日要睇下有冇狗搵子彈
或者組團子彈

收聲啦 你講呢d幫到咩手

行晒成個廣源村都冇料到 返歸了 報個平安

Ching好人一生平安
萬事小心
觀察周圍

推到有片

冇事?

Diu咁撚恐怖

唔知咩事
幫推

阿sir你老婆比人屌緊呀

屌你老母 POPO狗

收嗲啦仆街

P
U
S
H

有個大大隻既藍c曱甴係度，快block！
起佢底就知

我屌撚爆你老母個臭閪

你同你老母死咗？

處理

廣源撚lm

一隻..兩隻..三隻.. 至少有三個阿蛇睇post
btw成日衝出嚟俾人圍屌都有咩癖好

唔知關唔關事
今晚5-7點已經見到好兩狗車泊左係石門站D出口，唔知等緊咩

你老豆老母？

唔洗覆啲五毛啦
專注返討論件事

唔明要幾智障先會特登開個AC留一次言然後俾人block柒
個AC之後又帶唔到風向，又唔可以幫其他popo帶風向

識得控制情緒就唔係popo啦

吾你老母

有人中左？

返狗屋唔好出黎搞事啦 智障撚

咁快死左d藍絲？

係呀 你老豆同老母

打中自己先有血

成個連登冇人知咩事？

死左你兩隻孽種仔女?

睇你死鬼老母比黑警un 緊仲爽

單機啦屌你

你問下你老母, 佢住和合石應該聽到

大家慶祝何君堯無左個博士學位既同時 知唔知林奠其實係劍橋既榮譽院士

廣楊樓? 知唔知去左幾樓?

即係到呢家 都未知咩事 ？

唔係消防咩？
佢哋係消防車落嚟，入咗老人院十分鐘都冇就出返嚟

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

Up

仲有冇消息？

仲有冇其他人聽到？

仆街咁恐怖？推

推呀

等我block你先

聽唔到

行刑？

屌，Sor 睇錯時間

繼屯門試放TG後
到沙田試槍？

廿幾版仲未有人知喺邊開

我聽到！大約晚上12點正有4-5下連續似槍聲既聲，當時附近都好靜，所以聽得好清楚，但d聲發出後，留意到無人叫求救（可能我吾係聲音源頭附近）同再無其他明顯既聲發出！

wtf push俾沙田友睇

我都聽到

係咪啲休班狗拎枝炮黎玩

休班都可以拎槍架咩

上傳圖片，有得加水印，喺最底有個印字嘅圖案

pp

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

cid可以

推呀！

重推 無野證實？

冇啦 行完都唔見有咩野

蝗語唔好理

完全封鎖你件垃圾

有無最新消息？

我以為係dui 但串錯字

起一起底發現係疑似手足，點解會變咗咁多

比警黑偷左ac

Yes sir

推嘅港式英文呀

廣源同小瀝源都有d距離。但咩事

Sor lo

係茂林閣下面 有3隻👮(有軍裝有便衣)上左樓 係下面聽到嘈左10幾分鐘 嗰3隻就落樓上警車走左